［有圖有片有真相］警甴拉女記者，因為當日嘅事好似721咁黑暗

死曱甴係咪以為我地唔記得？

當日被捕的《娛賓》女記者指，當日身穿黃色背心及戴上記者證，因生理需要進入女廁時，有兩名防暴警在女廁內，用索帶索上兩名少女的手。

當警察發現她時，立即衝前搶去她的相機，並把她推埋牆，並不斷向她面部、鼻及耳朵噴射胡椒噴霧，又叫她「黑記」、「曱甴」。其後4至5名警員將其按在地上並用膝跪向其頸側，甚至用腳踢其背部，又用棍打其頭部，她呼吸困難，大叫「我要白車」，她在失去意識前，聽到有人問「有無多支？」

她向旁邊的警員要水，但警員向她稱「你禮貌啲我就畀你啦！」其後有一名女警把她扶起坐在地上，但用水從高處向她倒下，並要她不斷講「多謝」，而且旁邊有一把風扇吹向她，並稱是「幫妳降溫」，令她十分寒冷而且昏昏欲睡。

她又展示相片，顯示她送院時頭部有腫脹。尹兆堅直指，有關情況是施行酷刑，屬嚴重人道罪行。

到底個日女廁發生咗咩事？

仲有

推跌鄺俊宇，跪落佢個頭

言語性騷擾黃子悅手足

呢位媽媽做咩咁傷心？因為佢兩個12歲同14歲嘅女遭到曱甴濫捕，佢個女有哮喘要聞氣，但冇一隻曱甴理過佢

記者被噴糊椒噴霧，曱甴唔理要佢跪喺度

推

5月10日，黑色母親節

所有黑警出醜o既事，都會由原告變為被告

另一方面亦係共匪一步一步摧毀香港新聞自由部署

push

推呀屌你老母死黑警

咁撚樣搞鳩記者

黑警死全家

Push.

港共必亡

Push 死黑警

無人想知呀 關我撚事咩
告得入先叫我起身啦
理返美國大選先啦

Push

推，黑警死全家

仲有小記者單嘢

Tui

邊單？我唔得閒搵新聞住你搵嚟俾我地睇下，我之後再pin

Pish

踢

個日仲有好多事發生，大家可以喺呢度補充返

Pushhhh

推
原來係嗰日

Pishhh

仲有冇多枝

up

幫推

真係痴撚線

咁緊張拉人封口，唔知點解

好嬲真係好傷心
點解無人發起運動一齊出嚟聲援嘅?之前果單又係推幾個post就算仲比美國大選蓋埋
一年前嘅手足去晒邊,講好嘅一方有難百方支援呢??
呢度再唔係我認識嘅連登,手足走晒,只係得返班推post嘅bot喺度
我個心真係好痛,好痛啊

曱甴打完你仲要拉
這就是藍絲最愛嘅中國

t

推！！！！

Push
香港警察 狗屎垃圾

收啦陰毛論撚

死黑狗

黑警真係賤L過狗 除左黑警仲應該同佢地所有親人斷絕來往

推，真係太少人報

😡

Pushhhhhh

肯定係幾隻狗夾埋話佢講大話，而佢又冇可能證明自己。

明明普通法無罪推定但要證明自己清白？

屌你老母
死黑警

請大家唔好唔記得!!

做到比潑婦罵街更難睇

班曱甴係咪反社會人格衰過日本皇軍

cls

推上去

黑警

再推post

支持記者

死狗甴

推呀

黑警正一垃圾

關注

黑社會

慳返啦可以
公廁連cam都冇
連幫自己搵證據既可能性都冇埋

所以我一直都唔明點解冇人用secret video recording
可以實時upload上google drive
仲可以將影片分成任何時長去自動upload
避免比黑警打爆電話，熄機，斷signal而冇晒成段片

然後再搵定個朋友幫你mon住啲片/知你出事就即刻backup定啲片

就算拍唔到片 錄到聲都已經好重要

班垃圾要轉移視線
同埋等原告唔敢再出聲
所以原告變被告就係班黑警心虛嘅指標

之前錄到掟條屍落街嘅工人就醒

Bump

下個係咪拉721個廚師

死黑警

Push push

推
屌你老母死黑警

屌你老味根本係私刑

記返起了

痴撚鳩線

黑警慘被數十大漢强姦
今次呢個黑警都算抵死囉，俾人剝晒衫褲剝晒底……
話說呢個黑警，俾人拖咗去泥漿度打囉，重塞佢食屎添嘛，佢食吓，食吓呢，又食得幾過癮囉，佢猛咁食，猛咁食，覺得好過癮！！

721
不能忘記

躝開啦五毛

黑狗改寫歷史

綠曱甴死全家

出咗聲名 快啲去支持下佢哋

每次講起
都覺得個心被吉左一下

只能幫手推一下

…記協係咪袖手旁觀 除咗譴責仲有咩做

never forget never give up

pish

呢單真係痴撚線

Up

Never forget

又話不分化,呢度已經搵唔返曾經嘅手足

推 班仆街搏人分唔清

Sad